返緊工既你地，有冇回憶起曾經自己既夢想？

可以係好遙不可及 或者可能要犧牲好多時間同工作 抑或係幫到人/環境既
都想實現既一個唔係以錢為出發點嘅夢想

讀完書就退休 環遊世界

有諗過30歲退休 真係冇咩工30歲可以夠錢退休